捐咗錢支持 劉小麗上訴, 唔畀政府用藉口一齊選2個議席, 盡快舉行補選

捐咗錢支持呢件事 2017-09-12

支持劉小麗上訴, 盡量唔畀政府利用藉口一齊選2個議席, 盡快舉行補選

「守護公義基金」

銀行名稱：恒生銀行 (HANG SENG BANK)
戶口號碼：788-006039-001
戶口名稱：香港教育專業人員協會 (HONG KONG PROFESSIONAL TEACHERS' UNION)

成一舊水

小麗老千 d 打手都上連登 傻的媽

政事台食完熱狗之後冇哂人氣

毅進星終於有素材用